【構造設計】

(1) メニュー
　- 1 [一覧] 名簿一覧の表示
　- 2 [昇順] 昇順並び替え
　- 3 [降順] 降順並び替え
　- 4 [検索] 検索
　- 5 [グラフ] グラフ出力
　- 6 [書出] ファイル出力
　- 0 [終了] プログラムの終了

(2) 対象の列を選択
  ※ メニュー2 [昇順] から メニュー5 [グラフ] が選択された場合
　- 1 [コード] 社員コード
　- 2 [名前] 名前（漢字）
　- 3 [ナマエ] 名前（カタカナ）
　- 4 [年齢]
　- 5 [性別]
　- 6 [趣味]

(3) オプションの選択
　> メニュー4 [検索]を指定している場合 :
　　「上限-下限」というフォーマットで入力
　　例) 男    : 「男」に完全一致
　　    35-   : 「35」以上を検索
　 　   -50   : 「50」以下を検索
　  　  カ-ソ : 「カ」以上「ソ」以下を検索
　> メニュー5 [書出]を指定している場合 :
　　出力名簿ファイルの拡張子を指定
　　例) tsv : 「tsv」ファイルで書出し
　　    csv : 「csv」ファイルで書出し

machine:dir user$ ./namecards
 * 「sample.tsv」を読込みました
 * メニューを表示します 
 * 1(一覧), 2(昇順), 3(降順), 4(検索), 5(グラフ), 6(書出), 0(終了)
 > 選択して下さい : 1
 * 名簿一覧を表示します
 *    コード  名前       ナマエ         年齢 性別 趣味
 *  1 test1   鳥大太郎   トリダイタロウ 20   男   なし
 *  2 test2   鳥大次郎   トリダイジロウ 19   男   太陽を呼び戻す
 * メニューを表示します 
 * 1(一覧), 2(昇順), 3(降順), 4(検索), 5(グラフ), 6(書出), 0(終了)
 > 選択して下さい :

【関数設計】

 名前 : my_list_menu
 概要 : メニューの選択を促す
 引数 : (出力) Menu *menu
 返値 : なし
 動作 : 機能[一覧]を選択した場合、menu->mainに1を代入する

 名前 : my_list_menu_row
 概要 : メニュー（機能）を実行する列の選択を促す
 引数 : (入出力) Menu *menu メニューの識別構造体
 返値 : なし
 注意 : 列の数え方は左側から順に1,2,3,...とする
 例外 : 1) 機能[一覧]が指定されていた場合、この関数は呼び出されない
        2) 機能[終了]が指定されていた場合、この関数は呼び出されない
        3) 機能[書出]が指定されていた場合、何もせずmy_list_menu_option関数を呼び出す
 動作 : 左側から3番目の列を選択した場合、menu->rowに3を代入する

 名前 : my_list_menu_option
 概要 : メニュー（機能）のオプションの選択を促す
 引数 : (入出力) Menu *menu メニューの識別構造体
 返値 : なし
 注意 : 引数として指定できる上限はchar[64]まで
 例外 : オプションの選択が不要な場合、この関数は呼び出されない
 動作 : 機能[書出]が指定されていてtsvを選択した場合、menu->optionにtsvが代入される

 名前 : my_read_tsv_file
 概要 : tsvファイルを一行ずつ読み込み順にListNodeへ追加していく
 引数 : (入出力) ListNode *head
 返値 : なし

 名前 : my_cards_add_new_node
 概要 : 新しくリストに追加するノードを1つ分領域確保し値を代入する
 引数 : (入力) char *str            読み込んだ一行すべての文字列
 返値 : (出力) char ListNode *node  新しいノードのアドレス

 名前 : my_pop_str_tab_stationary
 概要 : tab区切りの文字列から先頭の一つを返値として取り出し、残りを引数から返す
 引数 : (入出力) char str   分割前のtab区切り文字列 -> 分割した残りを出力
 返値 : (出力) char result  分割後の戦闘文字列

 名前 : my_split_str_tab_options
 概要 : tab区切りの文字列を、ニ次元配列に代入する（オプション部分）
 引数 : (入力) char str        分割前のtab区切り文字列
 返値 : (出力) char **options 分割後のニ次元配列
 注意 : 返す配列は関数内で領域確保して作られる

 名前 : my_split_str_tab
 概要 : 入力から取得した文字列をTABで区切られていたデータ数に分割し二次元配列で返す
 引数 : (入力) char *str_org 対象文字列:変更不可
              int *size_p データ数
 返値 : (出力) char ** 分割した文字列の二次元配列

 名前 : my_cards_print
 概要 : 名簿の一覧をモニタ出力する
 引数 : (入力) ListNode *head 名簿リストのヘッダ
        (入力) Menu *menu メニューの識別構造体
 返値 : なし

 名前 : my_cards_asc
 概要 : 名簿を指定された列で昇順並べ替えをする
 引数 : (入力) ListNode *head 名簿リストのヘッダ
        (入力) Menu *menu メニューの識別構造体
 返値 : なし

 名前 : my_cards_desc
 概要 : 名簿を指定された列で降順並べ替えをする
 引数 : (入力) ListNode *head 名簿リストのヘッダ
        (入力) Menu *menu メニューの識別構造体
 返値 : なし

 名前 : my_cards_search
 概要 : 名簿を指定された列で検索をかける
 引数 : (入力) ListNode *head 名簿リストのヘッダ
        (入力) Menu *menu メニューの識別構造体
 返値 : なし
 動作 : 検索にヒットしたノードはコピーされ、新しいリストに追加される

 名前 : my_cards_graph
 概要 : 名簿を指定された列でモニタにグラフ出力をする
 引数 : (入力) ListNode *head 名簿リストのヘッダ
        (入力) Menu *menu メニューの識別構造体
 返値 : なし

 名前 : my_cards_write
 概要 : 名簿を指定された拡張子でファイル出力をする
 引数 : (入力) ListNode *head 名簿リストのヘッダ
        (入力) Menu *menu メニューの識別構造体
 返値 : なし

 名前 : my_cards_reset
 概要 : 名簿読み込みの関数を再度呼び出す
 引数 : (入力) ListNode *head 名簿リストのヘッダ
        (入力) Menu *menu メニューの識別構造体
 返値 : なし

 名前 : my_cards_exit
 概要 : プログラムを終了する旨を表示する
 引数 : (入力) int sig シグナル番号
 返値 : なし

【データ設計】

 名前 : ListNode
 要素 : char code[11]     社員コード
        char name[128]    名前（漢字）
        char name[128]    名前（カタカナ）
        char ***option    オプション項目（ニ次元配列）
        ListNode *next    次のノードへのポインタ
 概要 : リストのノード用の構造体
 
 名前 : Menu
 要素 : int main
        int row
        char option[64]
 概要 : 指定されたメニューを格納する構造体
 
 名前 : M_PRINT
 値   : 1
 概要 : 機能[一覧]を示す値
 
 名前 : M_ASC
 値   : 2
 概要 : 機能[昇順]を示す値
 
 名前 : M_DESC
 値   : 3
 概要 : 機能[降順]を示す値
 
 名前 : M_SEARCH
 値   : 4
 概要 : 機能[検索]を示す値
 
 名前 : M_GRAPH
 値   : 5
 概要 : 機能[グラフ]を示す値
 
 名前 : M_WRITE
 値   : 6
 概要 : 機能[書出]を示す値

 名前 : M_RESET
 値   : 0
 概要 : 機能[再読込]を示す値

 名前 : M_EXIT
 値   : -1
 概要 : 機能[終了]を示す値
